鬼佬鄰居半夜三更先黎玩電結他

依家開住iPhone 錄佢音，今日放工去買個勁低音既大喇叭同一時間播返出黎嚇死佢

留名等報告

飲醉咗